想入機場嘅諗諗

小弟第一次出post
平時間唔使要入機場做野
啱啱離開左機場發現一個情況
就係機場而家個保安嚴到仆街
又多狗到仆街
無證嘅連接機大堂都入唔撚到去
係咁叫人入機場嘅人，有無諗過點入同點走？

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

901 冇活動加星期日，902三罷配合玩兩日，點解要騎劫葵青？

香港人就係成日諗住走

真心，好撚難入亦都好撚難走
自己諗下個風險
唔好坐係個冷氣房係咁講啲不負責任嘅說話

唔走無問題呀
但你夠唔夠打？
次次我地都比啲狗多人
但有邊次夠薑去還拖？

諗好計劃就去做
唔好開始 又話唔好做乜唔好做乜個D心態
有全盤計劃就要做

你講得都啱嘅，
但我想大家諗清楚可唔可行姐
自問發過n咁多次夢，每次都係要逃跑咁跑走
所以先想大家有詳細部署先去做

睇返銅鑼灣果日
淨係好多人搭車
已經夠癱瘓

即係實際係睇人數

有計劃真係重要
唔係盲目咁衝入去

其實如果夠多人可能淨係塞機鐵都已經夠挽 不過前提都係要首先大家會肯出嚟

光復香港，時代革命

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去